如果facebook創辦人做美國總統，香港會變成點？？

利申：幫朋友問

功課自己做啦屌你老母小學雞

如果你老母做美國總統，香港會變成點